拍緊拖，想分手，但又怕一個人孤單

平時又無乜朋友，又無乜興趣

咁都俾你拍得成拖

我都唔知點解
我都知我份人木獨

咁係咪有咩嚴重嘢先
如果有個女仔咁都欣賞你，肯同你係埋一齊，有咩係唔可以忍讓，愛情本來就要磨合

先問下自己
你系真係鐘意你女朋友本人 但係只系想搵一個女朋友
我唔知你明唔明我講咩
sor for 19999

我明，其實一開始係我寂寞先拍拖，因為佢主動先

過左排我真心鐘意佢，依家都係

鐘意但又想分手？

Long d 完發現夾唔黎，成日嘈交

可能因為佢一時冇左你係身邊 冇左安全感一時唔慣姐 好快就冇事 唔好咁易放棄

系你老母

Long D 難捱